---
title: Cập nhật thông tin bảo mật
author: chuoi
excerpt: |
  |
    Một số distro như Gentoo, RHEL, Slackware vừa mới thông báo về các bản "vá" lỗi bảo mật trong ngày hôm nay.
layout: post
shorturls:
  - 'a:4:{s:9:"permalink";s:62:"https://www.vnsecurity.net/2008/05/cap-nhat-thong-tin-bao-mat/";s:7:"tinyurl";s:26:"http://tinyurl.com/yeszfr4";s:4:"isgd";s:18:"http://is.gd/aOti0";s:5:"bitly";s:20:"http://bit.ly/8xy8uB";}'
tweetcount:
  - 2
twittercomments:
  - 'a:2:{i:10752688426;s:7:"retweet";i:10736413640;s:7:"retweet";}'
tweetbackscheck:
  - 1408359011
aktt_notify_twitter:
  - no
categories:
  - headlines
---
**Gentoo** vừa cập nhật [x11][1] (nhiều lỗi), [egroupware][2] (nhiều lỗi) và [wireshark][3] (denial of service). 

**Red Hat Enterprise Linux** vừa cập nhật [gpdf][4] (denial of service). 

**Slackware** vừa cập nhật [php][5] (PATH_TRANSLATED tính toán sai) và [thunderbird][6] (nhiều lỗi).

(Nguồn: <http://lwn.net/Articles/281473/>)

 [1]: http://lwn.net/Articles/281465/
 [2]: http://lwn.net/Articles/281467/
 [3]: http://lwn.net/Articles/281468/
 [4]: http://lwn.net/Articles/281469/
 [5]: http://lwn.net/Articles/281470/
 [6]: http://lwn.net/Articles/281471/